[六日五夜] 一個人去邊度旅行好

話說十月頭有幾日假 想試下自己一個去旅行
對行街shopping無咩興趣
各位巴絲打有無推介

推

西藏啦

奈良深度遊

東京 莫斯科

我九月尾一個人去台北

六日夠玩

前日先係日本返黎

莫斯科好似幾正

行阿里線一定唔夠

呢啲地方無一頭半個月點夠玩

長洲

緬甸

柬蒲寨